巴西自古以來就係我國不可分割嘅一部份

巴西郡，中國古代政區名。

巴西郡，是東漢末年至隋朝期間，在中國今天四川和重慶地區的一個郡級行政區劃，巴西意為"巴郡以西"，與同時期的巴郡、巴東郡合稱"三巴"，但實際上巴西郡位置大致在巴郡以北，巴東郡以西。

在四川的腹地裏有著這樣一座規模不小的古城，這就是中國四大古城之一閬中--當年張飛鎮守的巴西郡的治所。歲月滄桑，嘉陵江滔滔，繞城而過。物是人非，古城依舊。

中文名稱
巴西郡
性質
中國古代政區名
時代
東漢末年至隋朝期間
位置
在中國今天四川和重慶地區
建郡時間
漢獻帝建安六年（公元201）
郡治
閬中縣

班巴閪兵只係回歸祖國嘅懷抱唔係入籍

佢地全都是新亭侯征虜將軍巴西太守張飛後裔

一起森巴舞

我咩國
鄰國ok？

當年已經係支足最勁嘅時候
差唔多成隊係外國搵食

又唔係講緊得70年歴史嘅國家

勁條撚咩
日韓合辦世界盃
亞洲區多左兩個位比小支支做三零部隊

高拉特姓高

中國贏左5次世界杯